728上環暴動案明日開審 共涉23名手足 審期共60日 預計至5月20日才審結

【#上庭聲援 - ２月２２日 星期一】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕤09:30
👥黎智英,李卓人,吳靄儀,梁國雄,何秀蘭,何俊仁,李柱銘🛑黎已還押逾2個月 #續審 [5/10] (#0818維園 組織未經批准集結 參與未經批准集結)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓８庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👥23名被告(18-40) #審訊 [1/60] (#0728上環 暴動 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👥陳,陳,李(18-31) #續審 [3/2] (#20200202美孚 在公眾地方造成阻礙 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️莫子聰裁判官
🕤09:30
👥曾,許,麥,李(17-22) #續審 [21/8] (#0902油塘 串謀損壞財產 管有適合作非法用途的工具 3項管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️彭亮廷裁判官
🕝14:30
👤陳(31) #續審 [3/2] (#0810馬鞍山 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️李志豪裁判官
🕝14:30
👤蔡(23) #覆核聆訊 (#0714沙田 襲警；經審訊後被裁定無罪，律政司司長不服裁決，向原審裁判官提出覆核。)
👤邱(27)🛑已還押19日 🔥#判刑 (#1225沙田 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕤09:30
👥黃,劉 #進度報告 (#0831銅鑼灣 #0930旺角 3項無牌管有無線電通訊器具；於2020年11月9日被判處12個月感化令。)

🕝14:30
👥關,李,劉,*,梁(14-39) #提堂 (#20200101銅鑼灣 5項管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 非法集結)
👥 任,張(22-55) #提堂 (#20200101銅鑼灣 無牌管有無線電通訊器具 管有攻擊性武器 非法集結 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤張(21) #審前覆核 (#1031深水埗 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院３樓２１庭 ( 少 年 庭 )
🕤09:30
👤*(14) #提堂 (#1013葵芳 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官
🕝14:30
👤謝 #審前覆核 (#1118天水圍 無牌管有彈藥)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓５庭
👨🏻‍⚖️陳炳宙裁判官
🕝14:30
👥陳,譚,張(22-23) #審前覆核 (#11111上水 #1111大埔 #1112大埔 非法集結 2項蒙面 管有物品意圖損壞財產 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
09:45 區域法院第廿八庭 721元朗白衣暴徒💩王志榮,黃英傑,林觀良, 林啟明,鄧懷琛,吳偉南,鄧英斌,蔡立基(43-61)

Source:
被捕人士關注組

緊急呼籲：

推

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

你咁快

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

上庭聲援

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

推上去

見到有豆丁就會好難過

推呀

大家都好快

旁聽

推呀旁聽

Push

旁聽要人

著草好過

同老細乞緊假旁聽3月1日

廳日起入法院要登記資料 / 用安心
希望唔會因此少咗人旁聽

（本身都已經夠少

幫手推埋
商台主持 ： 721 當晚cctvb 班仆街攝記 叫極都唔影白衫人 反而影返記者大頭

李志豪個兩單想點

condom資訊補充及注意：

👤西九朝早少年庭，14歲囝囝認罪，其他同案全部認罪還押/服刑緊

👤屯門下午七庭，有手足被覆核😡同場亦有還押手足判刑（監禁式刑罰）

from:

根據某channel，
👤西九朝早少年庭，14歲囝囝認罪，其他同案全部認罪還押/服刑緊

撞咗

60日

push

60 cls

練狗審果單都係手足case嚟，唔知寫漏咗定係低調case

唔知

建議cut咗上面，之前我冇cut俾人屌到仆街，仲變埋熱狗

應該低調case

肯關心手足嘅熱狗政治上已經可以接納。

可能漏咗，罪名唔似政治案
你試吓報返料

因為有時會見到 599g 傳票 case
我諗好難低調過佢

唔係個個咁諗的，當香港已經二元得太痴線只要立場唔同就會完全被拒絕同標籤。

利申真係唔係熱狗

唔 cut
得閒鬧人唔得閒入去睇嘅人
屌嚟都哂氣啦

呢個post大家都明咗啦，唔洗太敏感。

班人又唔理，但又好 care 畀人話當手足係 condom ...

我都係見到代表律師果欄，再check 返先知係手足case

人性已經墮落咗，呢種程度嘅忽略唔洗太驚訝。

見過鬼怕黑

陳仲衡咩料?

那唔好意思

神秘生物

總之唔啱聽就係熱狗架啦

因為剛巧用了熱狗用語而已

好似白血球咁，呢度d人習慣睇hot dog/wumao-associated-pattern (HWAP)嚟辨認

小事黎

始終我本身對熱狗有少少反感，但唔係果個channel

但事實上真係有入去坐嘅入覺得自己係condom，之前睇中大保衛戰個展都有人被捕手足覺得自己係condom

都唔怪得佢地
但係又寫唔到咁多信……每次見到佢地條list都好崩潰

正常都會有反感，冇人鍾意一邊接受資訊一邊俾人屌老母。但無計，香港人太鍾意拎優越感，一定要踩兩腳先我都唔太同意熱狗啲論證，但有部份其實係冇講錯，只係推到太極端，睇完要自己拎個平衡

冇錯個個都係仆街，但係不代表放棄。
熱狗觀察到現象，但冇正確答案。

係撳入去就好，依個channel真係勁有心，邊到有channel會咁用心整條咁長又保護到手足私隱嘅收信list

我見到都想死 都係乖乖地去燕子生命扮同空氣講野好啦

一啲啲啦，同埋太多熱狗講多過做，雖然係本土同泛民都好多，但起碼人地冇周圍咬，但熱狗係會不停引戰

唔怪佢地，我始終本質都只係有少少報哨功能嘅港豬

包包

燕子生命做嘢要小心啲，處理得唔好好易攪到寫信師同牆內手足。寄去議員到轉交好啲，雙方都有保障

佢地會派人成疊成壘轉交比議員，唔洗擔心。

點都要有人做依啲，後勤本身唔係問題，個問題係前面冇人個個企哂係後面

係鬼叫我地成班都係細膽平民

大大力擁抱

之前聽過佢啲負面嘢，當然可能係惡意攻擊，不過我又唔會刻意踩佢嘅，只係自己想小心啲所以先交俾區議員代交

我初初都以為係真，後來佢地有改善有解釋返。佢地只係信件收集處而已。

不過佢地d信最後都係殊途同歸去比區議員代交

唉……

有改善就得啦，社運團體唔肯進步就要唔要都罷，話知佢係咩人。

直接交畀區議員啦
我對燕子同依家賢學搞嘅手足計劃有啲保留

開台

我個人其實幫過燕子一次手，d信其實都係交畀區議員，係果d多圖又千幾二千字嘅信會比較方便

賢學就重複咗啦。

爭d唔認得你
開台

之前仲有個親友上庭先旁聽xxyy channel

係咪我問題
其實睇住佢哋屌人都幾開心

而我係有一排比人罵會比較習慣

IL-1!!!

之前嗰個執咗啦，但感覺應該係同一批人黎，啲用字同風格都差唔多，嗰user name 我由被捕人士關注組未封group chat到開咗個私chat都見過佢，佢好堅持旁聽同鬧人

IL-1 received?

Received

賢學拎嘅資料好多
但佢又唔係好似 jimmy 咁分物資
職能上有啲重覆

解悶工廠唔知係咪摺咗
搞呢個好似實際啲

我懷疑我近日係咪見過佢本人

NPC-1

佢執嗰日我好撚sad
新手joke 以為唔同人
但之後見佢哋爆seed屌人就知應該同一班
後來條 list 一樣就 confirm 係

btw 手joke adminsss ，愛你哋呀

仲有和你讀

講真好多唔記得曬

sorry 改咗名

RNA virus：陸續有來

準備識隻武肺

唔知唔估唔想相認

加一句，手joke adminss我雖然極度不爽你把口，不過都多謝你地肯咁樣整合資訊

只要有去聽開嘅人都應該會明白甚至認同佢地點解要屌，覺得依個channel有問題嘅人只係代表佢應該冇咩聽細庭

絲狀病毒仝人同你開年

冇錯

你試下細細聲講個親友上庭先旁聽，講笑，唔好亂相認

其實真係好少人
都係嗰班人囉
都認得晒

同埋呢
當一大lot提堂時
屌班家屬真係會聽完自己嗰單就走撚咗人
個庭最後得返幾丁友

有時真係希望佢唔好咁勞氣

音樂節目開始之前播下新聞先

唔係個個手足都有黃父母

Virus 都正正路路

我覺得最慘係西九大庭爆人，但啲人寧願冇得入係出面企都唔肯上多幾層去細庭。之前送車得幾個，啲狗都收工唔理我地

在

加油

係....
屌極都唔會去㗎啦班人

不過有問過朋友一齊旁聽
其實有啲都行
但佢哋覺得有時on99唔知要做咩咁，所以先唔去
有啲仲有 ptsd ，唔敢去聽

保安：有冇家屬飛入場
（無人入去）

聽名人掛

我試過岳巴個庭嚇到當場傻咗

如果我有一日上庭，希望我記得提屋企人旁聽埋其他手足

咁我都明唔係個人都頂到
有時都會聽到忍唔住會喊

而家個人抽離咗先冇咁痛苦

油

依樣先燥，個日冇開視象你企係出面都冇用架啦... 不如上去俾多啲支持其他手足好過啦， Gphone寧願冇人聽佢都唔想冇人聽其他手足啦

火

咪就係

火火

國際線有任 請每日推Post

長期都聽到喊

其實同一個人嚟
啲文筆好易認
不過佢真係好有心

亂

包

下次見到要唔要紙巾……唔知點解最悲傷果個moment通常都唔係我聽果個庭

愛你喔手joke admin

學術台

🏛區 域 法 院２樓７庭
👨🏻‍⚖️練錦鴻法官
🕙10:00
👥黃,吳,蘇(23-31) #審訊 [1/5] (#0707旺角 非法禁錮 非禮 非法集結)

加返了

幾日冇見

痴緊線

變咗寫信師，去咗燕子手足嗰post度推

有post??

我都推咗陣

follow 萬世基業 依個user，佢哋就係燕子生命班手足，成日都有post架

我知道但我揾唔到

在囚手足需要大家，依家有apps同網站去寫信，不過當然係手寫信最受手足歡迎

唔緊要
邊個嚟㗎

apps

可能近排太多post要推，難搵啲

個apps就叫燕子生命

出apps
佢地d IT慘不忍睹喎仲出apps

🏛區 域 法 院２樓７庭
👨🏻‍⚖️練錦鴻法官
🕙10:00
👥黃,吳,蘇(23-31) #審訊 [1/5] (#0707旺角 非法禁錮 非禮 非法集結)

幫下呢位豆丁刷下廣告費

希望bbc快啲開返個粵語部收留返啲港台人

唔緊要
講多d

再唔開我驚BBC 浪費曬人才啦

唔講呀

我最愛嘅五夜講場

講啦

開 ig 聽live hk_oversea 流亡手足黎

up

我女朋友

講笑 歌手嚟

細胞會分泌不同的激素嚟溝通、召喚免疫細胞，而免疫細胞會追住呢d激素周圍走。

Hker_oversea先啱

仲有大把節目都好高質呀

搵唔到acc

大隻

Hker_oversea先啱 自膠

開ig 聽Hker_oversea live 流亡手足黎，佢今日講台灣黃店

到
chemotaxis~

一直有follow
海人都好睇，好多有用資訊

到

佢啱啱講龍門好好笑

雖然好難食但講真，當佢係做show啊起碼佢肯入去做

行動po pish

我其實未食過

我啲frd死都唔肯同我食，佢話運動之前已經好撚難食

吓

其實我覺得直接開post 講會有更多人睇同了解呢位YouTuber 手足

利申：一直有追開

我次次問佢食唔食佢都唔肯，之後走咗去食光榮

喺街聽唔到

佢今日講台灣黃店同埋遲啲會拍條片

想聽佢唱歌，佢首歌好聽

佢啱啱話晏啲唱

search 唔到嘅

我錯 Hker_oversea

快啲返屋企聽

點為之最悲傷

龍門算咁囉
求其一間茶記咁

比如判監果d……通常唔係判刑，而我在場嘅判刑印象中從來未試過需要送車。

【來自更生中心的信】

送車的各位，我看到你們了，燈海很美，不過好像有人叫我全名?不知道有没有聽錯。我很想回應你們，可惜隔著玻璃。 無論如何，都十分感謝你們的等待，這份心意和鼓勵我收到了。

Iris
2020-12-04

from:

好好保重

燈神
咁你真係要去多啲

Pushshshshhshshshhshshshshs

我諗其實係神恩待我地嘅手足同埋唔想我痴線所以未破燈啫，唔好咁迷信

sor 但無意侵犯
神唔算係一種迷信咩

仲有我去得少

播多次蔡琴live 先

如果信唔會錯嘅神係迷信，信一個會睇錯野嘅人咪仲迷信？

希望你可以去多啲

BBC 訊號測試專用音樂

靠我好快會破燈

祈禱啦

幫手call少少
爆咗quota

四次

有㗎

Hker_oversea唱歌啦 快啲上ig live聽！！！

咁希望我呢世有幸見到神蹟

sor

只係想大家冇事唔洗坐

有
過咗一日嘅po 短時間內淨係可以覆三個

同個FD聽ing

我都想呀
但我何德何能真係燈到呀

佢講嘢真係好好笑

全世界大開門戶比香港人已經好神蹟

唔好問我係唔係個到

問下麵仔同燒山

每次見到被判刑都好傷心

唔自爆

主席幫我call少少人

一切都喺神手中，靠人燈不如祈禱啦，神真係會聽，會憐憫

好

細個好鐘意聽

有冇話邊到CALL

知道了

唉

有 等我一陣

旁聽席要人

又四次

幾好聽

原來721果單啲白衣人都聽日

呢隊樂隊真係有啲可惜

飲水

咁顛

老歌都好多寶藏㗎

最低低啲細字
＊＊＊＊＊
#不是聲援
09:45 區域法院第廿八庭 721元朗白衣暴徒💩王志榮,黃英傑,林觀良, 林啟明,鄧懷琛,吳偉南,鄧英斌,蔡立基(43-61)

準備煲飲得勁快

可唔可以幫我call幾個人

要點做？

我來了，主席call

啲水加檸檬好飲

辛苦主席

好似我平時call你咁樣

你個名
係咪圍城

做咩咁嘅樣

係

我試下 你send我要去邊call

聽過一次返唔到轉頭

多謝

Kolor 值得俾更多人聽到

正

佢地Live好正 覺得有feel過CD

tui

梅姐㗎嘛

會唔會太酸

尋日冇call你

亂亂

依首都正

就瞓啦

me 呢?

我覆咗第一個 你睇下係咪咁

早唞

明明就你唔搵我

播古典

sor

算係
幫我推一下個po 已經幫到我㗎啦

好 攪掂哂

???

麻煩晒

晚安

油子

想聽傑C節目
但係冇

點都要播多次呢首㗎喇

做咩?

佢好似好輕鬆咁

大家晚安了

Sorrowful

goodnight 熊C

sayonana

戒心

亞視神劇啊

我諗我真係太細個

希

冇覆到豬豬

Bye bye

sorry 救豬

隻牙仲痛唔痛

音樂咁多種類

仲有大把嘢畀大家發掘嘅

小小咁 要瞓了

嗰陣真係晚晚追

你好可愛

有冇食藥
Bye bye

唔可愛

今晚唔洗食

第二季真係最好睇

咁快d瞓
幾點起身

PUSH

我播tom and jerry 平衡下

梅姐啊

一同二都

當年ATV真係輝煌啊嘛

連狗 fans hi

咁我播keroro

唔洗排啦
都冇人識

播小新

二真係

push ah diu

張學友同第二個有路喇嘛

係好少有咁打贏咗tvb

落少少唔會
有陣檸檬味

之後就無喇

百萬富翁

呢個無乜點睇過

Lm巴俾人禁言

少有喎

嗰陣時有人冇睇過百萬富翁？

係咪嗰個圖

真係少睇

正常嘅

大部分香港人都係睇tvb大

冇被ban算好㗎喇

唔知禁幾多日

真係難講喎

最多三個月掛

電話聲都係曲嘅一部分

有冇睇波台嗰個po
原來有小學生上連登

希望一個星期後就見到佢

翻唱都翻唱到咁有創新

好後生

下

玩膠啊？

有睇過，不過嗰陣覺得有啲悶

我個仔小三果個？

法文都翻唱埋

翻唱日本歌都好嘅

應該係

仲以為你認真咗

佢男朋友早排先偷偷地玩交友app

咁低級嘅膠 點會信

見過最低級嘅膠

未聽過原曲 好聽

以前都會睇下笑下

可能見得多高級野
真係笑唔出

同我嘅level差唔多

依家派得太過火就覺得無癮

what?

個po俾人del咗

訓唔到 一直諗住

Pishhhh

Oushhhhh

咁夜嘅包包

瞓唔著

點解

咁你仲乜唔瞓

大隻，唔知一年之後我哋仲可唔可以喺度吹水

點解咁講
你唔係有咩事呀

冇

早抖油b 一陣返工

咁點解咁講呀

瞓咗2個鐘就醒

瞓咁少

呢期日日都咁

諗住今晚9 點就瞓 迎接大日子

Pish

太緊張

咁而家有咩做

係 ...

等8 30 上堂上4 個鐘

你仲要返學呀

我俾我個膽你
雖然我有d細膽

要online 上堂咁

依家打陣機 放鬆吓

打緊dq11s

Ps4 定switch

ns

估唔到

牙仲痛唔痛

熱氣到生哂野 兩邊

大步檻過

用鹽水浪口，含住一陣至吐返出嚟

頭先睇人話荔枝角豬肉房好污糟

係，佢哋成日話好多大曱甴

仆街了救命呀。。

咁佢地點瞓

開頭真係瞓唔到……成日半夜俾曱甴嚇醒，瞓得極差

今次仆街了。。 我寧願唔撚瞓。。。

好難，捱到一晚兩晚都捱唔到一個星期

豬肉房唔係瞓一兩晚姐咩

個倉都係一樣

再行啲

唔係吓。。 依家隔離要14日
未聽d 旁聽師講過以為冇咁癲

冇啦 冇啦

行唔到

唞陣先再燈

見家人女友多一日

如果唔係肥西狗官 會唔會大機會d

燈緊疫苗冇事

已經ready 殺甲曱

邊可能

打完毒針 即刻面癱 之後死埋

邊個?

講吓

希望會係新嗰邊，好少少

判四星期，還押十九日，應該可以即時釋放？

應該翻去計埋日子就走得

預左比DOJ 搞

唔得,一個月以下係無扣減

Tuiiii

寶寶

Why

唔係依個po